有冇人中意倖田來未？

全國ツアーD.N.A
今日都開始左了

因為小弟個偶像好中意倖田來未
潛移默化搞到我都中意左倖田來未
唔知連登有冇同好

先拋磚
あいのうた

呢首歌係咁loop
把聲真係好正

之後就係LIT

唔知點解好洗腦

希望有人會同我一齊討論啦

搵勻成個連登鐘意倖田來未嘅計埋我應該唔超過三個

姐係得我地兩個

黎緊會去睇dna
不過見到オリックス劇場個位又有小小差

講到倖田邊少得我
bc入坑 咁就12年

我，黑色五葉草

我記得仲有一兩個 隔離post有講過睇live 很葡萄

心目中神作 夢歌愛歌都要行開一二邊

我好鐘意佢，好奇樓主偶像係邊個

我， lolipop

想當年kingdom喺紅隧有廣告 仲ff過香港演唱會
然後就...

鍾意佢driving hits系列
尤其首take back

啱啱新入坑
好彩apple music（日本）叫有齊d歌

果然拋磚真係可以引玉

最近dna都好正

black cherry成隻都好好j
candle light又係好催淚

啱啱係apple music搵到
今日可以煲足成日

一個叫森田彩花既女仔

都係覺得新碟無夢歌嗰期咁好聽
btw外形仲係咁fit

而家都係玩佢自己想唱嘅歌多啦
同埋佢而家把聲唔係好頂到夢歌愛歌 聽佢live就知

我年年都有去日本睇佢concert

on9一問有冇人入fc 係咪要搵代購幫手

話說有無人知邊到有佢所有碟賣

都係信和架喇 hmv cd warehouse有啲但唔多
早期就去日本同上網買啦

有個KODA GUMI係比日本以外嘅人嘅fc

我想入倖田組呀

想知佢而家咩樣

can we go back to the way we used be
個封面同mv

最新live

諗住叫個frd幫我搞

睇黎都係要比代購賺

倖田真係好正，唱歌跳舞都好正勁，可惜以家唔多紅

回不去了 果陣以為翻唔到身 而家已經好安慰

JAPONESQUE真係最後的輝煌，但中途走左去結婚

見到佢咁幸福好開心
我信佢會一直唱落去架

見佢以家仲咁跳得唱得，有生之年想去日本睇一次佢既演唱會

收到 唔該清

我係佢連出12隻single果陣落坑
果陣真係勁勁勁勁紅
睇live dvd真係好高質
果排ayu同佢鬥得好勁
之後羊水事件一野打沈左 再去唔到高峰真係好可惜
JAPONESQUE之後轉左風格我都好少聽佢了
依家好似話日本抖音有佢既歌所以高中生又hit番

新碟無以前咁好聽

Love me back好好聽

翻唱め組のひと 無法理解點解日本都咁多人玩抖音

好有心

睇黎要入台版了

話咁快就沉

推

認真 十年前迷過一短小時間 以家阿叔我都三十歲人了

呢幾日搞緊點買18號場飛
唔想食黃牛

細個玩FFX-2佢唱主題曲
而家仲有聽佢D歌

聽日京都場取消

JR西講明唔開
上次21號都未完24號又黎

DNA最鍾意呢2首

羊水事件之後重創
Moon crying 後期形象變大媽

以前啲歌無論旋律同編曲都好正
而家啲歌好多都麻麻地
冇乜旋律 好多都lur住rap

好趕客

Japonesque 唔識串嗰期歌同形象都突然提升
但就大肚結婚

之後啲碟好多歌都唔啱聽
同埋佢啲MV 得番極少budget

我重記得以前有個網叫japanfocus
同埋香討個倖田fanpage
都有幾個佢既diehard fans

香討倖田組

講到mv haircut好正

香討fanpage 有個人去左百度倖田版做版主

moon crying 聽到喊

懶嘛 我記得果陣因為佢先聽mika

會去神戶睇DNA！

我淨係去大阪睇

去完寫返個遊記

嘩 留名
鍾意佢咁耐都未睇過live

我都係死死地氣食黃牛

點解唔經官網買？
大阪場而家仲有得賣喎

想坐靚d
不過未買

原來尋日係TABOO發行10週年 啱啱過咗

juicy 2.0
好洗腦

嘩有人推post
今日fns